# README #

Репозиторий содержит полезный функционал, для работы со Splunk.

### В репозитории содержится: ###

* модуль для работы с пользователями Splunk
* модуль для работы с коллекциями Splunk
* шаблон для создания нового Splunk приложения 
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact